{
    "_shared": {
        "menus": {
            "{name} pagination": "{name} 페이지",
            "{name} paging data": "{name} 페이지 데이터",
            "Edit view {l_name}": "편집 보기 {l_name}",
            "{name} Edit Page": "{name} 페이지 편집",
            "Create {l_name}": "만 들 기{l_name}",
            "New {l_name}": "새로 만 든 {l_name}",
            "New {l_name} page": "새로 만 든{l_name} 페이지",
            "Submit create {l_name} request": "창설 {l_name} 요청",
            "Update {l_name}": "업데이트 {l_name}",
            "Submit update {l_name} request": "업데이트 제출{l_name} 요청",
            "Delete {l_name}": "삭제{l_name}",
            "Delete {l_name} data": "삭제{l_name} 데이터",
            "Export {l_name}": "내 보 내기{l_name}",
            "Import {l_name}": "가 져 오기{l_name}",
            "Import {l_name} data in Excel": "Excel 가 져 오기{l_name} 데이터",
            "Menu list": "메뉴 목록",
            "Root node, the parent node of all menus": "루트 노드, 모든 메뉴 의 부모 노드",
            "Operate": "운영 하 다.",
            "Operation module": "운영 모듈",
            "Backstage home page": "백그라운드 홈 페이지",
            "Error log Download": "오류 로그 다운로드",
            "User management": "사용자 관리",
            "User management group": "사용자 관리 팀",
            "Other settings": "기타 설정",
            "Other settings group": "기타 설정 그룹",
            "Menu drag": "메뉴 드래그",
            "Menu drag page data": "메뉴 드래그 페이지 데이터",
            "Submit menu location modification": "메뉴 위치 변경 제출",
            "Development assistance": "개발 보조",
            "Development assistant function page": "개발 보조 기능 페이지",
            "Edit page layout save": "페이지 레이아웃 편집 저장",
            "Submit edit page layout save": "편집 페이지 레이아웃 저장 제출",
            "Data table query": "데이터 시트 조회",
            "Data table name association query": "데이터 시트 명칭 연상 조회",
            "Command execution": "명령 집행",
            "Submit the command for execution": "명령 을 내 려 집행 하 다",
            "Personal Center": "개인 중심",
            "Personal Center Group": "개인 중심 그룹",
            "Personal data": "개인 정보",
            "Submit and edit personal data": "개인 자 료 를 편집 수정 하도록 제출 하 다.",
            "Change Password": "비밀번호 변경",
            "Submit to edit to change password": "비밀번호 수정 편집 제출",
            "Insurance management": "보험 관리",
            "Cooperation channel": "합작 루트",
            "Conditions delete partner company": "조건 삭제 협력 사",
            "Homepage": "홈 페이지",
            "Home module": "홈 페이지 모듈",
            "File upload": "파일 업로드",
            "Official website": "홈 페이지",
            "Official website module": "홈 페이지 모듈",
            "Get configuration information": "설정 정보 가 져 오기",
            "Update token": "token 업데이트",
            "Login page": "로그 인 페이지",
            "Submit login": "등록 을 제출 하 다",
            "Three party login": "3 자 등록",
            "Callback after three party login": "3 자 등록 후 리 셋",
            "Log out": "로그아웃 로그 인",
            "Registration page": "등록 페이지",
            "Send sign up SMS": "등록 문 자 를 보내다.",
            "Submit for registration": "등록 을 제출 하 다",
            "Forget page": "페이지 잊 기",
            "Forget password email": "비밀번호 잊 고 이메일 보 내기",
            "Forget password SMS sending": "비밀번호 까 먹고 문자 보 내기.",
            "Forget password submit reset password": "비밀번호 잊 고 비밀번호 리 셋 하기",
            "Get user information": "사용자 정보 가 져 오기",
            "Get menu information": "메뉴 정보 가 져 오기",
            "Polar verification": "극히 검증 하 다.",
            "Get the unique identity of the connection": "연결 유일한 표식 가 져 오기",
            "Ordinary users": "일반 사용자",
            "Authority management": "권한 관리",
            "Role list": "캐릭터 리스트",
            "Role": "배역.",
            "Operation log": "작업 일지",
            "Log list": "로그 목록",
            "Journal": "일지.",
            "Background users": "백그라운드 사용자",
            "Menu settings": "메뉴 설정",
            "Menu": "메뉴.",
            "System settings": "시스템 설정",
            "Insurance company": "보험 회사",
            "Insurance products": "보험 상품",
            "Bank management": "은행 관리",
            "Bank": "은행",
            "Insurance classification": "위험한 분류.",
            "Insurance grouping": "위험한 조 를 나누다.",
            "Payment period": "연비 납부 기간",
            "Cooperative company": "협력 사",
            "Log file": "로그 파일",
            "System log file": "시스템 로그 파일"
        },
        "tables": {
            "_file_logs": {
                "fields": {
                    "File": "문건.",
                    "Size": "파일 크기",
                    "Updated At": "수정 시간"
                }
            },
            "users": {
                "fields": {
                    "Username": "사용자 이름",
                    "Name": "성명.",
                    "Avatars": "두상",
                    "Email": "이메일",
                    "Mobile phone number": "핸드폰 번호",
                    "Remember to log in": "로그 인 기억 하기",
                    "Status": "상태.",
                    "Note": "비고 하 다.",
                    "Created At": "창설 시간",
                    "Updated At": "수정 시간",
                    "Deleted At": "삭제 시간",
                    "ID": "ID.",
                    "User name": "사용자 이름",
                    "Nickname": "닉네임.",
                    "Head portrait": "두상",
                    "E-mail": "이메일",
                    "Phone number": "핸드폰 번호",
                    "State": "상태.",
                    "Remarks": "비고 하 다.",
                    "Password": "비밀 번호",
                    "Operator": "오퍼레이터",
                    "Personality signature": "개성 서명",
                    "Old password": "오래된 비밀번호",
                    "New password": "새 비밀번호",
                    "Confirm the new password": "새 비밀번호 확인",
                    "Tripartite login": "3 자 등록"
                },
                "maps": {
                    "status": {
                        "Cancellation": "말소 하 다.",
                        "Effective": "유효 하 다.",
                        "Stop using": "사용 을 중지 하 다.",
                        "Out of service": "사용 을 중지 하 다."
                    }
                }
            },
            "logs": {
                "fields": {
                    "Menu ID": "메뉴 ID",
                    "User ID": "사용자 ID",
                    "Address": "위치.",
                    "IP address": "IP 주소",
                    "Request parameters": "요청 매개 변수",
                    "Return data": "데 이 터 를 되돌아오다.",
                    "Created At": "창설 시간",
                    "Updated At": "수정 시간",
                    "Deleted At": "삭제 시간",
                    "ID": "ID.",
                    "Position": "위치.",
                    "Operation menu": "조작 메뉴",
                    "Operator": "오퍼레이터"
                },
                "maps": []
            },
            "menus": {
                "fields": {
                    "Name": "명칭.",
                    "Icon": "아이콘",
                    "Describe": "묘사 하 다.",
                    "URL path": "URL 경로",
                    "Parent ID": "상위 ID",
                    "Request method": "요청 방식",
                    "Is it a page": "페이지 인지 여부",
                    "Functional status": "기능 상태",
                    "State": "상태.",
                    "Hierarchy": "층계.",
                    "Resource ID": "소속 자원 ID",
                    "Group": "소속 그룹",
                    "Binding controller method": "바 인 딩 컨트롤 러 방법",
                    "Use environment": "사용 환경",
                    "Plug in menu unique ID": "플러그 인 메뉴 의 유일한 표식",
                    "Route usage": "경로 사용처",
                    "Routing alias": "경로",
                    "Using middleware alone": "미들웨어 단독으로 사용",
                    "Created At": "창설 시간",
                    "Updated At": "수정 시간",
                    "Deleted At": "삭제 시간",
                    "Operation menu": "조작 메뉴",
                    "Parent name": "상위 이름",
                    "Parent selection": "소속 부모 레벨 선택",
                    "Menu type": "메뉴 종류",
                    "Url path": "URL 경로",
                    "Group to which the route belongs": "경로 소속 그룹",
                    "Resource Name": "자원 이름",
                    "Resources": "소속 자원",
                    "Restricted use environment": "사용 환경 을 제한 하 다",
                    "Specify where the route is used": "경로 지정 사용처",
                    "Resources included": "자원 포함"
                },
                "maps": {
                    "method": [],
                    "is_page": {
                        "No": "아니.",
                        "Yes": "예."
                    },
                    "status": {
                        "Display": "디 스 플레이",
                        "No display": "표시 하지 않 음"
                    },
                    "disabled": {
                        "Enable": "사용 하 다.",
                        "Disable": "사용 금지"
                    },
                    "_type": {
                        "Common links": "일반 링크",
                        "Resources": "자원.",
                        "Single route": "단독 경로"
                    },
                    "use": [],
                    "env": {
                        "local": "개발 환경",
                        "testing": "테스트 환경",
                        "staging": "선행 환경",
                        "production": "공식 적 인 환경"
                    },
                    "group": [],
                    "middleware": []
                }
            },
            "configs": {
                "fields": {
                    "Type": "유형.",
                    "Name": "명칭.",
                    "Key name": "키 이름",
                    "Input box type": "입력 박스 종류",
                    "Component properties": "구성 요소 속성",
                    "Describe": "묘사 하 다.",
                    "Created At": "창설 시간",
                    "Updated At": "수정 시간",
                    "Deleted At": "삭제 시간",
                    "Configuration name": "구성 이름",
                    "Value": "값."
                },
                "maps": {
                    "type": {
                        "Character string": "문자열.",
                        "Number": "숫자."
                    },
                    "itype": []
                }
            },
            "ousers": {
                "fields": [],
                "maps": {
                    "type": [],
                    "type_show": []
                }
            },
            "params": {
                "fields": [],
                "maps": {
                    "type": {
                        "Character string": "문자열.",
                        "Number": "숫자.",
                        "Boolean value": "불 값"
                    }
                }
            },
            "roles": {
                "fields": {
                    "Template ID": "양식 ID",
                    "Name": "명칭.",
                    "Template": "템 플 릿 여부",
                    "Describe": "묘사 하 다.",
                    "Parent ID": "상위 ID",
                    "Created At": "창설 시간",
                    "Updated At": "수정 시간",
                    "Deleted At": "삭제 시간",
                    "Parent name": "상위 이름",
                    "Administrator number": "관리자 수",
                    "Parent selection": "소속 부모 레벨 선택",
                    "Set as template": "템 플 릿 으로 설정",
                    "Template selection": "템 플 릿 선택",
                    "Allocation of permissions": "권한 할당",
                    "Whether or not to associate the cancellation privilege assignment child node": "관련 취소 권한 할당 서브 노드"
                },
                "maps": {
                    "is_tmp": {
                        "No": "아니.",
                        "Yes": "예."
                    }
                }
            },
            "admins": {
                "fields": {
                    "Created At": "창설 시간",
                    "Updated At": "수정 시간",
                    "Deleted At": "삭제 시간",
                    "Have roles": "캐릭터 를 가지다",
                    "Bind an existing account": "기 존 계 정 에 귀속",
                    "User role selection": "사용자 역할 선택",
                    "User ID": "사용자 ID",
                    "ID": "ID."
                },
                "maps": []
            },
            "admin_role": {
                "fields": [],
                "maps": []
            },
            "menu_role": {
                "fields": [],
                "maps": []
            },
            "migrations": {
                "fields": [],
                "maps": []
            },
            "responses": {
                "fields": [],
                "maps": []
            },
            "tables": {
                "fields": [],
                "maps": []
            },
            "agent_systems": {
                "fields": {
                    "Name": "명칭.",
                    "Full name": "전 칭",
                    "Website address": "사이트 주소",
                    "User name": "사용자 이름",
                    "Password": "비밀 번호",
                    "Binding IP": "귀속 IP",
                    "Server unique ID": "서버 유일 표식",
                    "Created At": "창설 시간",
                    "Updated At": "수정 시간",
                    "Deleted At": "삭제 시간"
                },
                "maps": []
            },
            "banks": {
                "fields": {
                    "Name": "명칭.",
                    "Full name": "전 칭",
                    "Sort": "정렬 하 다.",
                    "Created At": "창설 시간",
                    "Updated At": "수정 시간",
                    "Deleted At": "삭제 시간",
                    "Withholding Bank": "할인 은행",
                    "Number of contracted insurance companies": "계약 보험회사 수"
                },
                "maps": []
            },
            "classifys": {
                "fields": {
                    "Name": "명칭.",
                    "Remarks": "비고 하 다.",
                    "Parent ID": "상위 ID",
                    "Hierarchy": "층계.",
                    "Left border": "왼쪽 경계",
                    "Right border": "오른쪽 경계",
                    "Created At": "창설 시간",
                    "Updated At": "수정 시간",
                    "Deleted At": "삭제 시간",
                    "First-level classification": "1 급 분류",
                    "Second classification": "2 급 분류",
                    "Classification": "분류 하 다.",
                    "Group of insurance types": "위험한 조 를 나누다.",
                    "Parent name": "상위 이름",
                    "Parent selection": "소속 부모 레벨 선택"
                },
                "maps": []
            },
            "firms": {
                "fields": {
                    "Name": "명칭.",
                    "Full name": "전 칭",
                    "Type": "유형.",
                    "Company website": "회사 홈 페이지",
                    "Brand logo": "브랜드 로고.",
                    "Agent account rules": "대리 계 정 규칙",
                    "Proxy account password rules": "프 록 시 계 정 비밀번호 규칙",
                    "Fixed password value": "고정 암호 값",
                    "Business month calculated by signing date": "계약 날 짜 를 업무 월 로 계산 하 다.",
                    "Business month calculated by return receipt date": "배달 증명 서 를 제출 하여 업무 의 달 을 계산 하 다.",
                    "Link rules": "링크 규칙",
                    "Link Rule Template": "링크 규칙 템 플 릿",
                    "Describe": "묘사 하 다.",
                    "Sort": "정렬 하 다.",
                    "Consolidated expected settlement month": "월 별 개폐기 합병 예정",
                    "Docking services": "도 킹 서비스",
                    "Insurance notice": "보험 가입 안내 사항",
                    "Created At": "창설 시간",
                    "Updated At": "수정 시간",
                    "Deleted At": "삭제 시간",
                    "Link rules template": "Link rules 템 플 릿",
                    "Number of insurance types": "보험 종 수량",
                    "Withholding Bank": "할인 은행",
                    "Company official website": "회사 홈 페이지 주소",
                    "Online Insurance Service Provider": "온라인 보험 가입자",
                    "Link address rules": "링크 주소 규칙",
                    "Link address rule template": "링크 주소 규칙 템 플 릿",
                    "Return receipt input date Calculation business month": "배달 기록 일 자 를 업무 월 로 계산 하 다.",
                    "Support bank selection": "은행 선택 을 지지 하 다",
                    "Fixed default password": "기본 비밀번호 고정",
                    "Insurance Company": "보험 회사"
                },
                "maps": {
                    "type": {
                        "Life insurance": "생명 보험",
                        "Property insurance": "재정 보험"
                    },
                    "uname_rule": {
                        "No rules": "불규칙",
                        "Agent number": "대리 인공 번호",
                        "ID number": "주민등록번호",
                        "Phone number": "핸드폰 번호"
                    },
                    "password_rule": {
                        "No rules": "불규칙",
                        "Last 6 digits of ID card": "신분증 후 6 위",
                        "Fixed value": "고정 값"
                    },
                    "url_rule": {
                        "No rules": "불규칙",
                        "Account template rules": "계 정 템 플 릿 규칙"
                    },
                    "service_api": {
                        "National treasure": "국보."
                    }
                }
            },
            "pclassifys": {
                "fields": {
                    "Name": "명칭.",
                    "Remarks": "비고 하 다.",
                    "Parent ID": "상위 ID",
                    "Hierarchy": "층계.",
                    "Left border": "왼쪽 경계",
                    "Right border": "오른쪽 경계",
                    "Created At": "창설 시간",
                    "Updated At": "수정 시간",
                    "Deleted At": "삭제 시간",
                    "Parent name": "상위 이름",
                    "Parent selection": "소속 부모 레벨 선택"
                },
                "maps": []
            },
            "products": {
                "fields": {
                    "Unique identification": "유일한 표식",
                    "Insurance company ID": "보험회사 ID",
                    "First level classification ID": "1 레벨 분류 ID",
                    "Secondary classification ID": "2 급 분류 ID",
                    "Insurance group ID": "위험한 그룹 ID",
                    "Name": "명칭.",
                    "Long term insurance": "장기 보험 종",
                    "Category": "분류.",
                    "Purchase method": "구 매 방식",
                    "Payment method": "요금 납부 방식",
                    "Product attributes": "제품 속성",
                    "Document address": "문서 주소",
                    "Insurance company document number": "보험회사 서류 번호",
                    "Document number": "문건 번호",
                    "State": "상태.",
                    "Release time": "발표 시간",
                    "Closing date": "판매 정지 날짜",
                    "Created At": "창설 시간",
                    "Updated At": "수정 시간",
                    "Deleted At": "삭제 시간"
                },
                "maps": {
                    "is_long_time": {
                        "Short-term": "단기",
                        "Long-term": "장기간"
                    },
                    "class": {
                        "Traditional products": "전통 형 제품",
                        "New products": "신형 제품."
                    },
                    "buy_type": {
                        "Personal": "개인.",
                        "Group": "단체."
                    },
                    "pay_type": {
                        "One time payment": "비용 을 일회 성 으로 납부 하 다.",
                        "Payment by installments": "분할 납부",
                        "Flexible payment": "융통성 있 게 비용 을 지불 하 다."
                    },
                    "attr": {
                        "Nothing": "없다.",
                        "Student FPA": "학생 안전 보험",
                        "Exclusive products for women": "여성 전용 제품",
                        "Exclusive products for children": "아동 전용 상품",
                        "Exclusive products for the elderly": "노인 전용 제품",
                        "Aviation accident insurance": "항공 사고 보험"
                    },
                    "status": {
                        "Halt the sales": "판매 정지",
                        "On sale": "판매 중 입 니 다.",
                        "Out of service": "사용 을 중지 하 다."
                    }
                }
            },
            "years": {
                "fields": {
                    "Name": "명칭.",
                    "Value": "값.",
                    "Describe": "묘사 하 다.",
                    "Created At": "창설 시간",
                    "Updated At": "수정 시간",
                    "Deleted At": "삭제 시간",
                    "Optional years": "선택 가능 한 연도"
                },
                "maps": []
            }
        },
        "pages": {
            "admin": {
                "Total number of back-end administrators": "백그라운드 관리자 수",
                "Total number of roles": "캐릭터 총수",
                "Total number of users": "사용자 수",
                "Total number of menus": "메뉴 총수",
                "admins": {
                    "User name": "사용자 이름",
                    "Role Name": "캐릭터 명칭"
                }
            }
        },
        "datas": {
            "configs": {
                "name": {
                    "Common password configuration": "일반 비밀번호 설정"
                },
                "description": {
                    "Common password for all users, please set a relatively complex password": "모든 사용자 가 공통 적 으로 사용 하 는 비밀 번 호 는 상대 적 으로 복잡 한 비밀 번 호 를 설정 하 십시오."
                }
            },
            "roles": {
                "name": {
                    "Superadministrator": "슈퍼 관리자"
                },
                "description": {
                    "Have all operation permissions": "모든 조작 권한 이 있 습 니 다."
                }
            }
        }
    },
    "validations": {
        "code": "ko",
        "messages": {
            "alpha": "{_field_} 항목에는 영문자만 사용 가능합니다",
            "alpha_dash": "{_field_} 항목에는 영문자, 숫자와 특수기호(-),(_)만 사용 가능합니다",
            "alpha_num": "{_field_} 항목에는 영문자와 숫자만 사용 가능합니다",
            "alpha_spaces": "{_field_} 항목에는 영문자와 공백만 사용 가능합니다",
            "between": "{_field_} 항목의 값은 {min}에서 {max} 사이여야 합니다",
            "confirmed": "{_field_} 항목의 값이 일치하지 않습니다",
            "digits": "{_field_} 항목의 값은 {length}자리의 숫자이어야 합니다",
            "dimensions": "{_field_} 항목의 크기는 가로 {width}픽셀, 세로 {height}픽셀이어야 합니다",
            "email": "{_field_} 항목의 값은 유효한 이메일 형식이어야 합니다",
            "excluded": "{_field_} 항목은 유효한 값이어야 합니다",
            "ext": "{_field_} 항목은 유효한 파일이어야 합니다",
            "image": "{_field_} 항목은 이미지 파일이어야 합니다",
            "oneOf": "{_field_} 항목의 값은 유효한 값이어야 합니다",
            "integer": "{_field_} 항목의 값은 정수이어야 합니다",
            "length": "{_field_} 항목의 값은 {length}자이어야 합니다",
            "max": "{_field_} 항목의 값은 최대 {length}글자이어야 합니다",
            "max_value": "{_field_} 항목의 값은 {max} 이하이어야 합니다",
            "mimes": "{_field_}는 유효한 파일 형식의 파일이어야 합니다",
            "min": "{_field_} 항목의 값은 최소 {length}글자이어야 합니다",
            "min_value": "{_field_} 항목의 값은 {min} 이상이어야 합니다",
            "numeric": "{_field_} 항목에는 숫자만 사용 가능합니다",
            "regex": "{_field_} 항목은 형식에 맞지 않습니다",
            "required": "{_field_} 항목은 필수 정보입니다",
            "required_if": "{_field_} 항목은 필수 정보입니다",
            "size": "{_field_} 항목의 크기는 {size}KB보다 작아야 합니다",
            "double": "{_field_} 필드는 유효한 십진수 여야합니다",
            "mobile": "{field}부정 확 하 다",
            "digits_between": "{field}길 이 는 {min}와 {max}비트 사이"
        },
        "attributes": {
            "mobile": "핸드폰 번호",
            "password": "비밀 번호",
            "username": "사용자 이름",
            "mobile_code": "인증번호",
            "qq": "QQ 번호"
        }
    },
    "pages": {
        "open": {
            "index": {
                "Home page of official website": "홈 페이지",
                "Backstage home page": "백그라운드 홈 페이지",
                "Front desk home page": "프런트 홈 페이지",
                "Please do not register users in this demo environment, The registration and login of this demo environment are only used for demo use": "이 프 리 젠 테 이 션 환경 에 가입 하지 마 십시오. 본 프 리 젠 테 이 션 환경의 등록 은 프 리 젠 테 이 션 에 만 사 용 됩 니 다.",
                "Official environment official website": "공식 환경 홈 페이지:"
            },
            "Registered user": "가입 사용자",
            "Forget your password": "비밀 번 호 를 잊어버리다.",
            "To log in": "직접 로그 인",
            "Other login methods": "기타 로그 인 방식",
            "Remember to log in": "로그 인 기억 하기",
            "You do not have an account, jump to the registration page to register and bind": "당신 은 아직 계 정 이 없 는데, 가입 페이지 로 옮 겨 서 등록 하고 귀속 합 니까?",
            "User login": "사용자 로그 인",
            "User binding": "사용자 바 인 딩",
            "Loading in": "로그 인 중...",
            "Please enter your account/email/mobile phone number": "계 정 / 메 일주 소 / 핸드폰 번 호 를 입력 하 세 요.",
            "Account": "계좌번호",
            "Password": "비밀 번호",
            "{_field_} must be verified": "{field}반드시 검증 해 야 한다",
            "Reset password": "비밀번호 초기 화",
            "Resetting": "리 셋 중...",
            "Get the verification code": "인증번호 가 져 오기",
            "Getting": "가 져 오 는 중...",
            "Enter the received message verification code": "받 은 메시지 인증번호 입력",
            "seconds": "초.",
            "new password": "새 비밀번호",
            "confirm the new password": "새 비밀번호 확인",
            "Please enter a new password": "새 암 호 를 입력 하 세 요",
            "Please enter to confirm your new password": "새 비밀 번 호 를 입력 하 세 요",
            "Message authentication code": "메시지 인증번호",
            "Please fill in the verification code": "인증번호 써 주세요.",
            "The verification code is being sent": "인증번호 전송 중...",
            "Captcha validation failed": "인증번호 검증 실패",
            "Registration is underway": "등록 중...",
            "I have read and agree": "나 는 이미 읽 고 동의 했다.",
            "Protocol": "협의 하 다.",
            "protocol": "협의 하 다.",
            "Confirm password": "비밀번호 확인",
            "Please reconfirm your password": "비밀번호 다시 확인 해 주세요.",
            "Please enter your password": "비밀 번 호 를 입력 하 세 요.",
            "Enter the CAPTCHA you received": "받 은 인증번호 입력",
            "Please enter your mobile phone number": "핸드폰 번 호 를 입력 하 세 요.",
            "Please enter email address": "메 일주 소 를 입력 하 세 요"
        },
        "home": {
            "index": {
                "Home page of official website": "홈 페이지",
                "Backstage home page": "백그라운드 홈 페이지",
                "Front desk home page": "프런트 홈 페이지",
                "Please do not register users in this demo environment, The registration and login of this demo environment are only used for demo use": "이 프 리 젠 테 이 션 환경 에 가입 하지 마 십시오. 본 프 리 젠 테 이 션 환경의 등록 과 로그 인 은 프 리 젠 테 이 션 에 만 사 용 됩 니 다.",
                "Official environment official website": "공식 환경 홈 페이지:"
            },
            "layout": {
                "Footer": "발 부위",
                "Header": "머리.",
                "Menu field": "메뉴 표시 줄 위치",
                "Home page of official website": "홈 페이지"
            }
        },
        "admin": {
            "Bar charts": "막대 그래프",
            "Sales": "판매 량",
            "Shirt": "셔츠",
            "Cardigan": "양모 셔츠",
            "Chiffon": "블라우스",
            "Trousers": "바지",
            "High heels": "하이힐",
            "Socks": "양말",
            "Direct": "곧바로 가다.",
            "Marketing Advertising": "마 케 팅 광고",
            "Search engines": "검색 엔진",
            "Email Marketing": "메 일 마 케 팅",
            "Alliance advertising": "연맹 광고",
            "Video Ads": "영상 광고",
            "Baidu": "바 이 두.",
            "Google": "구 글",
            "Bing": "반드시 응 하 다.",
            "Other": "기타.",
            "Visit source": "방문 원",
            "Custom radar chart": "사용자 정의 레이더 지도",
            "Figure 1": "도 일",
            "Figure 2": "그림 2",
            "Zhang San": "장삼",
            "Li Si": "이사.",
            "Measure 1": "지표 1",
            "Measure 2": "지표 2",
            "Measure 3": "지표 3",
            "Measure 4": "지표 4",
            "Measure 5": "지표 5",
            "Language": "언어.",
            "Mathematics": "수학.",
            "English": "영어.",
            "Physical": "물리.",
            "Chemistry": "화학.",
            "Biology": "생물.",
            "Radar map": "레이더 도",
            "Transcript": "성적 표",
            "users": {
                "username": "사용자 닉네임",
                "Must be {min}-{max} non-Chinese characters": "{min} 이 어야 합 니 다. - {max} 비트 비 중국어 문자.",
                "Must be {min}-{max} characters long": "{min} 이 어야 합 니 다. - {max} 개 글자."
            },
            "developments_index": {
                "Select the command": "선택 명령",
                "Command that needs to be executed": "수행 할 명령",
                "Console commands": "콘 솔 명령",
                "Menu routing": "메뉴 경로",
                "Plug-in installation": "플러그 인 설치",
                "Install the application plug-in": "플러그 인 을 설치 하 다",
                "Relevant documentation": "관련 문서",
                "Command": "명령 하 다.",
                "Instructions": "설명 하 다.",
                "Execute results:": "실행 결과:",
                "Copy it to the paste board": "스티커 로 복사",
                "Command:": "명령:",
                "Enter the command manually:": "수 동 입력 명령:",
                "Command name:": "명령 명:",
                "Generate all resources": "모든 자원 생 성",
                "Generate migration file corresponding to data table": "데이터 시트 에 대응 하 는 이전 파일 생 성",
                "Create the model": "모형 을 만들다",
                "Create controller": "컨트롤 러 생 성",
                "Create view": "보기 만 들 기",
                "Front end entry page index html generation": "전단 입구 페이지 index. html 생 성",
                "Create data fill": "데이터 충전 생 성",
                "Perform all directory migration files": "모든 디 렉 터 리 이전 파일 실행",
                "Seed the database with records": "데이터 베 이 스 를 채 워 넣다.",
                "Remove the compiled class file": "컴 파일 된 클래스 파일 삭제",
                "Put the application into maintenance mode": "프로그램 을 유지 보수 모드 에 두다",
                "Start the dump server to collect dump information": "덤 프 서버 를 시작 하여 덤 프 정 보 를 수집 하 다.",
                "Display the current framework environment": "현재 프레임 환경 보이 기",
                "Displays help for a command": "명령 의 도움말 보이 기",
                "Lists commands": "명령 을 나열 하 다",
                "Run the database migrations": "실행 데이터베이스 이전",
                "Cache the framework bootstrap files": "캐 시 프레임 가이드 파일",
                "Swap the front-end scaffolding for the application": "응용 프로그램 을 위 한 전단 비 계 를 교환 하 다.",
                "Serve the application on the PHP development server": "PHP 개발 서버 에 앱 제공",
                "Interact with your application": "응용 프로그램 과 상호작용",
                "Bring the application out of maintenance mode": "프로그램 을 유지 보수 모드 에서 로그아웃 시키다",
                "Set the application namespace": "응용 프로그램 네 임 스페이스 설정",
                "Flush expired password reset tokens": "만 료 된 비밀번호 리 셋 토 큰 리 셋",
                "Flush the application cache": "응용 프로그램 캐 시 새로 고침",
                "Remove an item from the cache": "캐 시 에서 항목 삭제",
                "Create a migration for the cache database table": "캐 시 데이터베이스 시트 만 들 기 이전",
                "Create a cache file for faster configuration loading": "설정 속 도 를 높이 기 위해 캐 시 파일 을 만 듭 니 다.",
                "Remove the configuration cache file": "설정 캐 시 파일 삭제",
                "Generate the missing events and listeners based on registration": "등록 에 따라 부족 한 사건 과 수사 기 를 생 성 한다.",
                "Set the application key": "응용 프로그램 키 생 성",
                "publish language": "자원 디 렉 터 리 에 언어 파일 을 게시 합 니 다.",
                "Create a new channel class": "새로운 channel 클래스 를 만 듭 니 다.",
                "Create a new Artisan command": "새로운 아 티 산 명령 만 들 기",
                "Create a new controller class": "새로운 컨트롤 러 클래스 만 들 기",
                "Create a new event class": "새로운 이벤트 클래스 만 들 기",
                "Create a new custom exception class": "새 사용자 정의 이상 클래스 만 들 기",
                "Create a new model factory": "새로운 모형 공장 을 세우다",
                "Create a new job class": "새로운 작업 종 류 를 만 듭 니 다.",
                "Create a new event listener class": "새로운 이벤트 모니터 를 만 듭 니 다.",
                "Create a new email class": "새로운 전자 우편 클래스 만 들 기",
                "Create a new middleware class": "새 미들웨어 클래스 만 들 기",
                "Create a new migration file": "새 이전 파일 만 들 기",
                "Create a new Eloquent model class": "새로운 Eloquent 모델 클래스 를 만 듭 니 다.",
                "Create a new notification class": "새로운 알림 클래스 만 들 기",
                "Create a new observer class": "새로운 관찰자 클래스 만 들 기",
                "Create a new policy class": "새 정책 클래스 만 들 기",
                "Create a new service provider class": "새로운 서비스 공급 자 클래스 를 만 듭 니 다.",
                "Create a new form request class": "새 폼 요청 클래스 만 들 기",
                "Create a new resource": "새 자원 만 들 기",
                "Create a new validation rule": "새 인증 규칙 생 성",
                "Create a laralib scaffold": "코드 생 성기",
                "Create a new seeder class": "새로운 seeder 클래스 를 만 듭 니 다.",
                "Create a new test class": "새로운 테스트 클래스 를 만 듭 니 다",
                "Drop all tables and re-run all migrations": "모든 표를 삭제 하고 모든 이전 을 다시 실행 합 니 다.",
                "Create the migration repository": "이전 저장 소 생 성",
                "Reset and re-run all migrations": "모든 이전 을 초기 화하 고 다시 실행 하 다.",
                "Rollback all database migrations": "모든 데이터베이스 되 돌리 기",
                "Rollback the last database migration": "이전 데이터베이스 에 스크롤 백 하기",
                "Show the status of each migration": "매번 이동 하 는 상 태 를 표시 합 니 다.",
                "Create a migration for the notifications table": "알림 표 에 이전 생 성",
                "Remove the cached bootstrap files": "캐 시 메모리 의 가이드 파일 을 삭제 합 니 다.",
                "Rebuild the cached package manifest": "캐 시 메모리 의 가방 목록 을 다시 만 듭 니 다.",
                "List all of the failed queue jobs": "모든 실패 큐 작업 목록",
                "Create a migration for the failed queue jobs database table": "실패 대기 열 작업 데이터 베 이 스 를 만 들 기 위 한 이전",
                "Flush all of the failed queue jobs": "모든 실패 큐 리 셋 작업",
                "Delete a failed queue job": "삭제 실패 큐 작업",
                "Listen to a given queue": "주어진 대기 열 을 모니터링 합 니 다.",
                "Restart queue worker daemons after their current job": "현재 작업 후 큐 워 크 데 몬 을 다시 시작 합 니 다.",
                "Retry a failed queue job": "다시 시도 실패 큐 작업",
                "Create a migration for the queue jobs database table": "대기 열 작업 데이터 베 이 스 를 위 한 이전 생 성",
                "Start processing jobs on the queue as a daemon": "대기 열 에 있 는 작업 을 데 몬 으로 처리 하기 시작 합 니 다.",
                "Create a route cache file for faster route registration": "경로 등록 속 도 를 높이 기 위해 캐 시 파일 을 만 듭 니 다.",
                "Remove the route cache file": "경로 캐 시 파일 삭제",
                "List all registered routes": "모든 등록 경로 보기",
                "Run the scheduled commands": "예 정 된 명령 을 실행 하 다",
                "Create a migration for the session database table": "세 션 데이터베이스 시트 만 들 기 이전",
                "Create a symbolic link": "'/ Public / story' 에서 'story / app / Public' 까지 소프트 링크 만 들 기",
                "Publish any publishable assets from vendor packages": "공급 업 체 가방 에서 발표 가능 한 모든 자산 을 게시 하 다.",
                "Compile all of the applications Blade templates": "모든 프로그램의 Blade 템 플 릿 을 컴 파일 합 니 다.",
                "Clear all compiled view files": "컴 파일 된 보기 파일 모두 지우 기",
                "Data table name": "데이터 시트 이름",
                "Data sheet": "데이터 시트",
                "In which module the corresponding code is generated, the default is admin": "대응 하 는 코드 가 어느 모듈 에 있 는 지 생 성, 기본 Admin",
                "Modular": "모듈",
                "Database connection": "데이터베이스 연결",
                "Automatic loading is not checked after code generation": "코드 생 성 후 자동 로드 확인 하지 않 음",
                "Do not load automatically": "자동 으로 로드 되 지 않 음",
                "Generate only": "생 성",
                "Migration files": "서 류 를 옮기다",
                "Model": "모형.",
                "Controller": "컨트롤 러",
                "List page": "목록 페이지",
                "Edit page": "페이지 편집",
                "Data table name (eg: users, posts, comments)": "데이터 시트 이름 (eg: users, pots, comments)",
                "Ignore data table name (eg: users, posts, comments)": "데이터 시트 이름 무시 (eg: users, pots, comments)",
                "Ignore data table": "데이터 시트 무시",
                "Specify the directory to generate the migration file (eg: database / migrations / 2021)": "이전 파일 생 성 디 렉 터 리 지정 (eg: database / migrations / 2021)",
                "Build directory": "디 렉 터 리 생 성",
                "Use local template to generate migration document": "로 컬 템 플 릿 을 사용 하여 이전 문 서 를 생 성 합 니 다.",
                "Using templates": "템 플 릿 사용",
                "Do not use database index names when migrating": "이전 할 때 데이터베이스 색인 명 을 사용 하지 마 십시오.",
                "No index": "인덱스 없 음",
                "Do not use DB foreign key names when migrating": "이전 할 때 db 외부 키 이름 을 사용 하지 마 십시오.",
                "No foreign keys": "외부 키 를 사용 하지 않다",
                "Ignore": "소홀히 하 다.",
                "No interaction": "대화 되 지 않 음",
                "Controller name": "컨트롤 러 이름",
                "Model (controller name is not filled in)": "모형 (자동 사용 컨트롤 러 이름 을 입력 하지 않 음)",
                "The model does not use the namespace under 'app'": "모델 은 '앱' 의 네 임 스페이스 를 사용 하지 않 습 니 다.",
                "Do not use app namespace": "APP 네 임 스페이스 사용 안 함",
                "Generate code template": "코드 템 플 릿 생 성",
                "Template": "거푸집.",
                "Generate code output location": "코드 출력 위치 생 성",
                "Output location": "출력 위치",
                "Do not use default namespace": "기본 네 임 스페이스 사용 안 함",
                "No namespace": "네 임 스페이스 가 아 닙 니 다.",
                "Forced generation (development environment does not generate by default)": "강제 생 성 (개발 환경 은 기본적으로 생 성 되 지 않 음)",
                "Force generation": "강제 생 성",
                "Model class name": "모형 유사 명",
                "The default is databaseseeder": "기본 값 은 DatabaseSeeder 입 니 다.",
                "Filling class": "충전 류",
                "Enforcement (in non local environment)": "강제 실행 (로 컬 환경 이 아 닌 경우)",
                "Enforcement": "강제 집행",
                "Name": "명칭.",
                "Command class name": "명령 유형",
                "Class name": "유형 명",
                "It is also generated when it exists": "존재 할 때 도 생 성",
                "Event class name": "사건 유형",
                "Service provider": "서비스 제공 자"
            },
            "menus": {
                "Drag shift": "드래그 자리 이동",
                "Data list": "데이터 리스트",
                "Double-click the icon to select it": "아이콘 을 더 블 클릭 하면 선택 가능",
                "For example: Menu settings": "메뉴 설정",
                "For example:Menu": "메뉴",
                "For example:Menu lists": "메뉴 목록",
                "For example: will automatically bind to": "예 를 들 어 '/ admin / menus' 는' Admin '에 자동 으로 연결 합 니 다.",
                "Use to generate the name of the subordinate resource, Default is name": "하위 자원 이름 생 성 에 사용, 기본 이름 을 쓰 지 않 습 니 다",
                "Automatic recognition according to API mode when not selected": "선택 하지 않 을 때 API 모드 에 따라 자동 으로 인식 합 니 다.",
                "The default recognition is based on the URL": "기본 값 은 URL 로 인식 합 니 다.",
                "Please enter the icon style": "아이콘 양식 을 입력 하 세 요",
                "For example: background home page": "백 스테이지 홈 페이지",
                "For example: admin index": "예 를 들 어 '/ admin / index'",
                "For example: IndexController@index": "예 를 들 면 'IndexController@index'...'",
                "For example: admin_index": "예 를 들 어 'admin'index."
            },
            "logs": {
                "(Request parameters)": "(매개 변수 요청)"
            },
            "layout": {
                "Search menu": "검색 메뉴",
                "Backend systems": "백그라운드 시스템",
                "Toggle navigation": "탐색 전환",
                "Theme": "주제.",
                "Personal center": "개인 중심",
                "User avatars": "사용자 프로필 사진",
                "You have {number} messages": "너 에 게 {number} 소식 이 있다.",
                "You have {number} reminders": "당신 에 게 {number} 알림 이 있 습 니 다.",
                "You have {number} tasks": "너 에 게 는 {number} 의 미 션 이 있다.",
                "{number} users joined today": "오늘 {number} 개인 가입 이 있 습 니 다.",
                "Date of entry : {date}": "입사 날짜: {데이트}",
                "Blue": "파란색",
                "White": "흰색",
                "Purple": "자주색",
                "Green": "녹색.",
                "Red": "빨간색",
                "Yellow": "노란색",
                "Blue Light": "남색 과 흰색",
                "All White": "올 화이트",
                "Purple Light": "보라색 과 흰색",
                "Green Light": "푸르스름 하 다",
                "Red Light": "붉은색 과 흰색",
                "Yellow Light": "황색 과 흰색",
                "My birthday": "내 생일",
                "Your birthday": "너의 생일",
                "Recent Activities": "최근 활동",
                "{number} minutes ago": "{number} 분 전",
                "Night": "어두 운 밤",
                "Day": "낮."
            },
            "firms": {
                "http or https begins": "'http: /' 또는 'https: /' 로 시작 합 니 다.",
                "The LOGO has not been set": "로고 아직 안 설 치 했 어 요.",
                "Attachment Image": "첨부 사진"
            },
            "agent_systems": {
                "http or https begins": "'http: /' 또는 'https: /' 로 시작 합 니 다."
            }
        },
        "errors": {
            "Page not found": "틀 렸 어!페이지 가 존재 하지 않 습 니 다.",
            "We could not find the page you were looking for Meanwhile, you may return to": "원 하 는 페이지 를 찾 을 수 없습니다. 클릭 하 셔 도 됩 니 다.",
            "dashboard": "홈 페이지",
            "or try using the search form": "되 돌려 주거 나 검색 창 을 사용 하 세 요.",
            "You have no access to this page": "이 페이지 에 당신 은 방문 할 권리 가 없습니다!",
            "You do not have access to this page, please contact relevant personnel": "이 페이지 는 당신 이 방문 할 권리 가 없 으 니 관련 자 에 게 연락 하 세 요!클릭 하 셔 도 됩 니 다.",
            "Please try again later, the system is under maintenance": "잠시 후 다시 시도 해 주세요. 시스템 점검 중 입 니 다...",
            "System maintenance": "시스템 유지보수",
            "Server internal error": "틀 렸 어!서버 내부 오류",
            "Server internal error, please contact the developer for processing": "서버 내부 오류, 개발 자 에 게 연락 하여 처리 하 세 요!클릭 하 셔 도 됩 니 다."
        }
    },
    "Console commands": [],
    "New": "새로 건설 하 다.",
    "Refresh": "새로 고침",
    "Delete selected": "선택 사항 삭제",
    "More screening": "더 많은 필터",
    "Export fields": "필드 내 보 내기",
    "Bulk import": "대량 도입",
    "Search": "수색 하 다.",
    "Reset": "초기 화",
    "Export data": "데 이 터 를 내 보 내기",
    "Previous": "이전 페이지",
    "Next": "다음 페이지",
    "enter": "{name} 입력 하 세 요",
    "Quickly fill in": "빠 른 작성",
    "Submit": "제출 하 다.",
    "Save the layout": "레이아웃 저장",
    "System version:": "시스템 버 전:",
    "More": "더.",
    "Operation": "조작 하 다.",
    "Temporarily no data": "데이터 없 음",
    "article": "줄기.",
    "page": "페이지.",
    "Article {number}": "총 {number} 개,",
    "Please enter keywords": "키 워드 를 입력 하 세 요",
    "Loading": "로드 중",
    "Import data": "데이터 가 져 오기",
    "Skip to": "뛰다",
    "page(jump)": "페이지.",
    "Edit": "편집 하 다.",
    "The record number:": "등록 번호:",
    "Language": "언어.",
    "captcha": "인증번호",
    "Start date": "시작 날짜",
    "End date": "종료 날짜",
    "{action} failed!": "{action} 실패!",
    "{action} successfully!": "{action} 성공!",
    "Delete": "삭제 하 다.",
    "Submission": "제출 하 다.",
    "Prompt": "제시 하 다.",
    "Upload": "업로드 하 다.",
    "Are you sure you want to delete it?": "삭제 하 시 겠 습 니까?",
    "Command copy": "명령 복제",
    "Loading CAPTCHA": "인증번호 불 러 오 는 중",
    "Reveal all": "전부 보이 기",
    "Hidden more": "더 많이 숨 기기",
    "Please enter": "입력 하 세 요",
    "Prompt message": "힌트 정보",
    "name": "명칭.",
    "Import of XLSX format files is only supported": "xlsx 형식 파일 가 져 오기 만 지원 합 니 다.",
    "Please check the field you want to export to export correctly.": "내 보 낼 필드 를 선택 하 세 요. 내 보 낼 수 있 습 니 다.",
    "Are you sure you want to import all the data in bulk?": "모든 데 이 터 를 대량으로 가 져 오 시 겠 습 니까?",
    "Error uploading file!": "파일 업로드 오류!",
    "Please complete the verification code correctly": "인증번호 조작 을 정확하게 완료 하 세 요.",
    "Select the file": "파일 선택",
    "Reselect": "다시 선택한다",
    "Pause uploading": "업로드 일시 정지",
    "Keep uploading": "계속 업로드",
    "Upload completed": "업로드 완료",
    "Start uploading": "업로드 시작",
    "Please select": "선택 하 세 요.",
    "Please select the file": "파일 을 선택 하 세 요",
    "The upload component failed to get toke, the file will not be uploaded!": "구성 요 소 를 업로드 하여 toke 를 가 져 오 는 데 실 패 했 습 니 다. 파일 을 업로드 할 수 없습니다!",
    "Close": "폐쇄 하 다.",
    "Confirm": "확인 하 다.",
    "{number} items per page": "조목조목.",
    "Yes": "예.",
    "No": "아니.",
    "Open": "열다.",
    "Closed": "관문.",
    "Logout": "탈퇴 하 다.",
    "Pause": "잠시 멈추다.",
    "Continue": "계속 하 다.",
    "Cancel": "취소 하 다.",
    "Has been completed": "완성 하 다.",
    "See them all": "전부 보기",
    "An error occurred while requesting the server, please contact the developer in time": "서버 요청 중 오류 발생 시 개발 자 에 게 즉시 연락 하 세 요!",
    "Token has expired, please try again": "token 만 료, 다시 시도 하 세 요!",
    "{type} page": "{type} 페이지",
    "Download successfully": "다운로드 성공!",
    "The XLSX plug-in has not been loaded yet, please try again later": "XLSX 플러그 인 이 아직 불 러 오지 않 았 습 니 다. 잠시 후 다시 시도 해 주세요!",
    "The import or export task already exists": "가 져 오 거나 내 보 내기 퀘 스 트 가 이미 존재 합 니 다!",
    "Export link address does not exist": "내 보 내기 링크 주소 없 음",
    "Download error, download suspended": "다운로드 오류, 다운로드 일시 정지",
    "Import error, import has been suspended": "가 져 오기 오류, 가 져 오기 일시 정지",
    "Import template error, please use the correct import template": "템 플 릿 가 져 오기 오류, 정확 한 가 져 오기 템 플 릿 을 사용 하 십시오.",
    "All imported successfully": "모두 가 져 오기 성공",
    "Error message": "오류 메시지",
    "Wrong data": "오류 데이터",
    "Import {success_number} data successfully, import {error_number} data failed! Did you download wrong data": "{success 가 져 오기 성공number} 데 이 터 를 가 져 오 는 데 실패 {errornumber} 스 트 립 데이터!잘못된 데 이 터 를 다운로드 하 시 겠 습 니까?",
    "System": "계통.",
    "Hello": "안녕하세요.",
    "Percentage of tasks": "퀘 스 트 백분율",
    "Progress": "진도.",
    "Section": "코너 1 | 코너 2 | 코너 3 | 코너 4",
    "Email": "이메일",
    "Login": "등록 하 다.",
    "Register": "등록 하 다.",
    "password": "비밀 번호",
    "Password": "비밀 번호",
    "Mobile phone number": "핸드폰 번호",
    "Empty": "텅 비다",
    "Copyright": "© 저작권 소유",
    "Data modification": "자료 수정",
    "Select the time point": "시간 선택",
    "Select time": "선택 시간",
    "Select Date": "날 짜 를 선택 하 다",
    "Select month": "달 을 선택 하 다",
    "Unbundling": "포박 을 풀다",
    "Download": "다운로드 하 다.",
    "Delete within condition": "조건 내 삭제"
}